點解次次話 早細到大未打過飛機 所有人都唔信

唔通我好唔正常

push

有無夢遺？

以前幾個月會有一次
而家夜晚訓教feel到我唔控制會漏 所以每次都hold住唔比佢出 一年了

其實忍住忍住會唔會唔健康

勁過蕭sir

戒丁之鬼

冇丁過 有睇咸片 係咪性冷感

身體會吸收
不過太過份好似又會有病

我唔知 但我成日做運動 唔係話性欲會勁D既咩

係無咩唔正常呢
但男生真係未試過嘅係極少

睇咸片都忍到咁勁
蕭Sir咁有信念 戒咗一年都忍唔住j咗次

c打嚟comment男人野都幾怕羞

😅

小心前列腺

打飛機等於破處 樓主可能係世上唯一處男

係咪個人太攰

上網話定時打會降低患前列腺癌風險

日打夜打

耐冇丁 一睇AV就大爆炸

咁你應該成日扯到恆哂

明白 因為都單身一排 再冇伴就自己幾個月打一次算

都係 平時學校上堂 出面上堂 功課溫習 返工 運動 但係如果要打點都抽到時間掛

係咪認真 打左＝唔係處？

我們從小知道人皆有性慾，有些人對性較好奇，如果不懂得自我調節，或會發展為對性的沉溺，難以自拔。有些人對性沒有或極少興趣，他們是無性戀者。根據心理學教授和無性戀研究專家Anthony Bogaert指出，無性戀(Asexuality)是一種傾向，而不是選擇，不存在宗教信仰因素，跟獨身或禁慾主義不一樣。無性戀者會對別人產生好感，也會談戀愛，然而他們的戀愛關係中，性不是必要的。

利申：唔係心理學家/生理學家，純粹知依樣先分享下

負評個D咩意思

幾十條女

根本無時間打飛機

有時

係 其實依個世界乜人都有
係d人覺得自己係咁就個個都係咁

岩
"多數"等於"全部"

20

我男朋友都係咁 但我學校已經開始diy

如果嗰個人冇同男/女戀愛既意慾
叫咩性戀？

唔出奇 我都係廿幾歲先識打